有咩工唔係狗工？

有做咩工唔係狗？

跑數係狗 捉人ge又係狗

做服務任客小ge又係狗

求連登仔指條明路

做雞
因為係雞

政府工

政府係做狗

Youtuber